\documentclass[a4paper, 12pt]{article} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{amssymb, amsfonts, amsmath, mathtext, cite, enumerate, float} 

\usepackage{geometry}
\geometry{left=2cm}
\geometry{right=1.5cm}
\geometry{top=1cm}
\geometry{bottom=2cm}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,      
    urlcolor=cyan,
    citecolor=blue,
    pdftitle={Диплом},
    bookmarks=true
}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {../images/} }
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}

\allowdisplaybreaks

\begin{document}
\setcounter{page}{2} 

\tableofcontents % это оглавление
\newpage

\section*{Введение}
\input{intro.tex}

\section{Теоретическая часть}
\input{theory.tex}

\section{Построение дискретного уравнения}
\input{discrete.tex}

\section{Описание программного кода}
\input{code-description.tex}

\newpage
\section{Верификация программы}
\input{test.tex}

\section{Заключение}
\input{conclusion.tex}

\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Список литературы} 
% include bibliography in table of contents
\begin{thebibliography}{0}
	\bibitem{veinerg}
		Вейнберг~А., Вигнер~Е. Физическая теория ядерных реакторов. --- М.: Иностр. Лит. 1961. 724~с.
	\bibitem{bell}
		Белл~Д., Глесстон~С. Теория ядерных реакторов. --- М.: Атомиздат, 1974. 494~с.
	\bibitem{smelov}
		Смелов~В.В. Лекции по теории переноса нейтронов. 2-е изд. --- М.: Атомиздат, 1978. 216~с. 
	\bibitem{agoshkov}
		Агошков~В.И. Задачи и уравнения теории переноса частиц. --- М.: 
		Отдел вычисл. математики АН СССР, 1985, 100~с.
	\bibitem{block}
		Block~R.C., Danon~Y., Gunsing~F., Haight~R.C. Neutron Cross Section Measurements 
		// Handbook of Nuclear Engineering. Vol. I. Nuclear Engineering Fundamentals. 
		P. 3–81 / Ed.~Cacuci D.G. New York.: Springer, 2010. 749 pp.
	\bibitem{blatt}
		Блатт~Дж., Вайскопф~В. Теоретическая ядерная физика. 
		Пер. с англ. М.: Иностр. Лит. 1954. 658 с
	\bibitem{lein}
		Лейн~А., Томас~Р. Теория ядерных реакций при низких и средних энергиях. 
		Пер. с англ. --- М.: Изд-во иностр. лит. I960.
	\bibitem{vladimirov}
		Владимиров~В.С. Математические задачи односкоростной теории переноса частиц. 
		Труды Мат. ин-та им.~В.А. Стеклова (МИАН СССР). --- М.: Изд-во АН СССР. 1961. Т. 
		61. С. 3–158.
	\bibitem{shilkov}
		Шильков~А.В. Разложение оператора рассеяния уравнения переноса частиц в ряд по 
		сферическим тензорам // Препринт ИПМ № 249. Москва,~2018. 28~с.
	\bibitem{vladimirov-numeric}
		Владимиров~В.С., Численное решение кинетического уравнения для сферы // Выч. математика, 
		сб. 3. Ред. А.А. Абрамов. М.: Изд-во АН СССР, 1958. С. 3–33.
\end{thebibliography}

\end{document}
